支那暫停辦理居民赴港商務簽注

source (殘體) :

中華人民共和國出入境管理局暫停辦理疫情防控期間內地居民前往香港地區商務簽注

香港特別行政區政府2月5日宣布，自2月8日零時起，從內地入境人員（含香港居民、內地居民和其他旅客）必須接受14天檢疫。 2月7日又宣布，對於所持旅遊簽證有效期限或簽注逗留期限不足14天的人員，將拒絕入境。

為因應上述入境限制措施，避免內地居民出行受阻造成不必要損失，中華人民共和國出入境管理局向全國公安機關出入境管理部門和口岸出入境邊防檢查機關發出通知，要求各地出入境管理部門自2月7日起，暫停辦理內地居民赴香港商務簽注；對已完成製證、尚未發放的，待政策恢復後重新製作；申請人主動提出取消簽注申請的，退回已收取的簽注費用。邊檢機關要在口岸對持有香港商務簽注、團隊旅遊簽注、個人旅遊（含深圳“一周一行”）簽注擬出境的內地居民和其他相關旅客，及時提示上述規定。

通知要求，各地公安機關出入境管理部門要主動提醒廣大內地居民，密切關注香港特別行政區政府實施的出入境限制措施，對於持有探親、逗留和其他類簽注的內地居民，確因緊急事由必須出境的，要及時提示香港特別行政區政府對入境旅客實施的隔離14天強制檢疫規定，做好相關準備。

咁都仲係有理由過嚟啊

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 啊黏嗎些